[新階段] 政府態度軟化，收返解放軍恐嚇

從呢兩日各方表態可以睇到政府態度軟化，未知是否因中美貿易情況轉差影響。
1. 林鄭表示「大家都累了，對話找出路，好嗎？」
2. 官媒：「問候一聲，你好，我的香港朋友！」
3. 前中聯辦法律部部長：「對香港青年亦有足夠耐心，等待他們回心轉意。」

1. 林鄭表示「大家都累了，對話找出路，好嗎？」
無大台係今次反修例事件最成功既地方，政府無辦法樹立一個敵人去抹黑，去用輿論壓力令一個大台跪低，目的瓦解市民團結既聲音。因為無大台想搵人做大台代表全港市民聲音？
宜家林鄭想搵一班人代表全港市民去建立大台做談判，不論搵既人有幾中立有幾權威，是黃是藍，但香港市民要既係五大訴求，缺一不可。

2. 官媒：「問候一聲，你好，我的香港朋友！」
官媒代表中國政府喉舌，早排挑起兩地矛盾，意圖令中國輿論將香港民主訴求轉化為暴力經濟問題，並將香港同中國放於對立面。現時態度完全180度改變，一改譴責風格。

3. 前中聯辦法律部部長：「對香港青年亦有足夠耐心，等待他們回心轉意。」
王振民（前中聯辦法律部部長）表示「有人想看我們笑話，想看我們自相殘殺、家人大打出手，讓他們做夢去，我們絕不會上他們的當。」
意味縮返解放軍？見香港唔受硬，出口術話出解放軍，市民表示歡迎。早排瘋狂放風，表示會出解放軍／武警鎮壓，又拍埋片「後果自負」，近排靜左。

又表示「中國不會感情用事，不會犠牲香港，對香港青年亦有足夠耐心，等待他們回心轉意。」明顯態度放軟

但留意譚惠珠（基本法委員會副主任譚惠珠）表示：「香港發生解決不到的事情，中央必須出手解決，即使出動在港駐軍，也不是意味一國兩制完結。」
大概係意思，如果未來因為情況失控，佢地都係會出駐港散放軍，但現時出兵既聲勢明顯轉弱。

Source:
有線 - 【譚惠珠：出動在港駐軍非意味一國兩制完結】

10月1如果有民陣100萬人遊行就好了

睇黎政府開始急，想係10月1前降溫，減少黎緊9月既遊行人數。

佢想降溫，佢自己班狗都做唔撚到啦
我係示威者都真係唔驚十一前會降左溫

我一日未死都會堅持落去
燃燒自己

全世界都睇住，真係急不及待要玩玩了

唔覺支那會軟化, 等睇下星期國務院又會唔會開記招抺黑

琴日班狗又黎發癲喎 點降溫呀？

應承五大訴求咪快速解決囉
如果唔肯 咪睇下香港人點慶祝國慶囉

軟你老母
又有手足比人打盲

呢頭話停止暴力坐低傾，果頭就有刀手四出斬人

夾埋MTR包住半年九龍東玩圍城tear gas 放題

無人信你呀柒婆

軟化？發夢啦，叫人斬死我地呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

想停咪做齊五大訴求囉
有哂條件又睇唔到
170萬人冇大台
我收貨 其他人都唔肯
其他人肯 我又唔撚肯呀

我屌你老母呀 風向撚

此乃中共一手硬一手軟之分化做法
唔好上當

政府回應五大訴求咪降到溫

軟你老鼠

淋病落地獄！

降溫係做比中共某d高層睇

軟你老母
不如話上面班撚樣知道香港嘅重要性宜家先黎走資
唔撚出兵因爲自己都未撚走完資呀屌

譚惠珠呢d權力圈外講既野可以不理

靠嚇，我地就黎贏！！！頂埋佢!!!

但係佢而家想喺背後瓦解場運動
對唔同公司反送中嘅中高層 曾經表態嘅 嚟開刀
同埋其實佢用警察已經夠打
佢而家扮軟 其實慢慢滅聲中

積左兩個月民憤做到民不畏死 已經唔係核彈都唔割更加係核彈都唔驚

民不畏死 全民勇武

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

光復香港，時代革命。

屌佢老母邊撚個同佢朋友行撚開啲啦

警犬驢萎蔥咁L毒
迫777落台做特首
全部官俾警犬做

一面軟化，一面清算我地

又話十分鐘到正一垃圾

收皮啦
咪以為會唔記得
尋日先射完人對眼
哩d叫關心？
日日上佢地fb貼番之前點鬧我地同做緊咩既文宣得你自己記下

敵退我進

第一次咁想同全香港人慶祝國慶

我宣佈

即使只有我，只要一日五大訴求無滿足到，我都會繼續！

柒婆講嘢你都信？
信佢一成，雙目失明！

軟閪 分化市民咋

估唔到連登仔唔驚,仲好歡迎
嚇返自己

佢啲新聞唔係比我地睇 佢係比藍絲 大陸人睇

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

上次170萬人出黎

即刻吹風想同雜種洗白

擺明淆底

中共殘暴，六四皆知！五大訴求，普選第一！不成功變成仁，退一步，萬劫不復！全城人人皆自危，指日可待！

比維尼屌完

冇回應！跪地含撚都冇撚用！
5大訴求缺1不可

所以唔好俾佢停！

不推文回覆

建議大家重溫下64時間表 中共都曾經對學生軟化

降你老味咩
下下影撚住都瞄頭射

軟你老母呀 又射眼叫軟化???????????????????

中共如果對五大訴求俾唔到一個滿意既答覆，同時繼續指使/放任黑警濫權濫暴，十一民陣肯定會號召300萬人走上街頭

帶風向post, 政府冇軟化過

不過就繼續黑警放CS GAS開槍射眼射頭.

真當市民盲！口裏說軟化，身體說硬！打到班市民傷殘絕育為止！放晒山埃出黎，仲唔係想全香港人都絕育！

本文翻譯：
你班仆街 求下你地唔好攬炒中共

威迫完又利誘，共產黨有冇新招呀

但琴日圍捕喎

軟你老毋頻頻開槍重要係冇扯旗警告 曱甴之聲越嚟越多，用下腦喇。最後一着係將香港換血

想侵侵少個籌碼傾貿易戰

一邊降溫一邊射眼？

對話係你幾條友上山自己傾

睬佢都有味

屌你老母，我地就算攰，都唔會放棄！五大訴求，決一不可！

10月1號要有三百萬

全球連線

軟佢老母
仲比中共陰唔夠？
今鋪死都拖埋佢地落水

軟攻？炒撚晒班黑警先講

癡撚線咁都上到熱門？
軟你老母咩

大家記住
軟硬都唔收
5大訴求 缺一不可
提防自己 疲倦 斯德哥爾摩症候群 發作

想降温？

得！要班黑警坐監先啦！

屌啦 我就係想佢放解放軍 佢一放我地先可以攬炒 佢依家唔放先係對我地不利 次次都有咁多前線被打被捕 唔會捱到永遠

5大訴求，缺一不可

而家政府無論做咩都好 10月1都一定有過百萬人上街

後果痣腐

跟我一齊講：

我唔攰
我可以同林鄭玩到下年
我唔割蓆

Donald Trump一言一語都好重要
五大訴求 缺一不可

Push

一句講曬：敵疲我打！敵退我進！

要民陣肯搞先得

和理招牌好重要

升降機啊？話聲就聲話講就講傻閪，美國唔撚整鳩你你班柒頭仲屈我哋日日恐𨳊嚇我哋

扮野
佢地由明轉暗咁鎮壓

中共驚美帝搞佢啫

唔好打飛機 記住呢個政府 狗改不了吃屎

言論軟化，殘暴強化

敵退我進，而且敵人只係假退
五大訴求，決一不可

軟你老母

光復香港 時代革命

你彈嘢呢九輪到所有嘅香港人政治冷感嘅人都出咗嚟,屌你老母官黑，721，武警落香港破壞一國兩制，智能燈柱，何君堯黑社會，用全中國嘅戇鳩仔力量去抹黑，最撚醜惡嘅嘢都係因為送終去引爆出嚟貼晒自己有幾多條毛比人哋睇，屌你老母閪話降溫就降溫？同你玉石俱焚

Sorry一日未回應一日都唔會有岀路

朋你老母死撚開啦
十一一定送份大禮俾你

軟你老母咩咪扮曬嘢啦 冇人會信

琴日咁叫軟化，屌佢老母，捉咁多人用實彈都叫啊

正解！

侵侵又玩大，共狗急到瀨。

幾時出解放軍平亂呀
香港不能再亂下去了

0距離槍指記者
爭論交稅
周圍搞街坊

點會降到溫

咪撚再推呢啲垃圾文
又維穩，又放軟

其實係玩軟硬兼施啫
唔駛諗咁多，大家繼續行落去

軟條毛咩, 擺明拖時間

屌你中共！屌你政府！

30年來攪出來既野你用一句話想降溫？

軟攻？ 想市民當咩事都無發生過 繼續比你極權統治 ？

屌你老母 港共政府

五大訴求，缺一不可

理柒得佢軟定硬

軟條毛
班狗咪又係咁

硬攻 唔得 要用軟攻

剛剛又開槍打爆眼，拉幾十位手足，地鐡停鳩埋，國泰等多間公司開始大清算，「軟化」咪撚開玩笑

軟硬都唔受 香港人只愛5大訴求
唔洗討論嫁啦 我地一步都唔會讓

軟化？咪咁天真啦。

有撚用咩 而家差佬都唔係歸政府管

前兩日傳過，習總要求邊個搞個爛攤子出黎，邊個要自己收拾。我估計講既係唔會再有廣東武警既支持，唔係點樣叫做自己搞番掂的野？

呢兩日大家有冇覺得黑警動員力少左？我係冷氣軍師，係電視見到出防暴數量同動員力，比818少左好多。係咁既情況之下，和談可能變左係8月政府既新方向。所以先會有呢一系列惡心「做朋友」文宣。

十月一我哋同你贈慶

就算香港人on9到信中共

但佢d海外支那蟲咪日日搞鳩海外香港人

由頭到尾只有白痴至信佢出老解
利申：有po 叫大家咪信

對咩話, 已經表達左五大訴求, 請正面回應

一輸就齊齊入集中營
琴日觀塘見到d監控鏡頭根本係開始

記住：

係共狗文化中，軟化硬化以至講乜價值，情感同回憶，一切都只係手段同工具而已！！！

收皮
尋日班狗咁樣叫態度軟化？
白色恐怖亂咁炒人咁叫態度軟化？
我呸

講係都多鳩餘，林鄭條仆街根本履行唔到合約，五大訴求佢一樣都無回應，連最簡單既徹回都做唔到，講黎只係再一次坤鳩全香港人。答應左唔代表會履行，香港政府就係咁仆街

啲風點轉都好
五大訴求 缺一不可

軟KLM

Non-sense... they are not backing down but trying to play victim.
Only if they fulfill the 5 demands... whatever they say is not back down.

係囉我都諗緊
你管好你班狗先啦

十一，你等住啦

我唔攰
我可以同你玩到出年

很簡單

解散警隊

射爆眼既黑警自挖右眼我就收貨

引君入甕

死要面偏要係十一落你面

屌你老母又得個講字
我打左幾個禮拜J濕哂你都唔做
出兵呀屌你

d狗痴撚左線咁wo, 一邊叫人冷靜一邊打鳩你呀

屌你老味對話平台
對立平台就有你份

五大訴求 缺一不可

從呢兩日各方表態可以睇到政府態度軟化，未知是否因中美貿易情況轉差影響。
1. 林鄭表示「大家都累了，對話找出路，好嗎？」
2. 官媒：「問候一聲，你好，我的香港朋友！」
3. 前中聯辦法律部部長：「對香港青年亦有足夠耐心，等待他們回心轉意。」

連最後一招出解放軍都冇用，最最後一招就係向香港射導彈了........

來吧，我要攬炒

軟你老母
政府日日講大話唔好再信
琴日黑警點樣打香港人大家有目共睹

係時候打塔
猛攻五大訴求到深深處

我軟佢老母呀

琴日班狗咁撚樣叫軟化

你搵部唔用既電話，裝個抖音，就會睇到每日有幾十條仇港抹黑既短片upload 上去煸動群眾，全部都黨媒發佈，仲軟化？

軟你條命

睇嚟似放棄十一前搞掂呢一個死線

軟化乜鬼
抹黑同白色恐怖無停過

WFC? 五大訴求 缺一不可

唔覺軟化，中共最近公然干擾香港事務，向大公司施壓交人，製造前所未見嘅白色恐怖，尋日港鐵都可以停埋服務，只載黑警，咁撚離譜我哋廣大市民民憤更高漲

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人
所以 9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

唔好俾人呃左
5大訴求缺一不可

[屌醒勇武] 不進，則退

軟化？
睇佢d狗仔啦

屌你老母 收皮啦 仆街政府黑警
黑警做紅面
你地班狗咬主人官唱白面？
食撚屎啦
五大訴求 缺一不可
清算黑警

敵疲我打 敵退我追

要降溫？唔好搞笑啦講多一陣又瘋狂清算

講一套做一套

共產黨的話都可信

香港市民現在爭取了粒黃豆未呀???

大陸風又變番港獨

真

樓主真係天真過天真嬌，一個喪盡天良既敵人表面軟化只係代表心入面盤算緊更毒辣既招算對付我地，更何況敵人既前線走狗打人拉人圍捕清算一次狠過一次，你話我知依d 叫態度軟化？你對唔對得住傷既傷，死既死既義士？

仆你個街 好撚嬲

我地唔會軟化還眼

然後私了

信佢老母

求幫手推825行動post, plzzz

如果我地咁都信就抵我地冇民主自由咁唔夠堅定

五大訴求 缺一不可

快d派老解啦! 過左十分鐘喇!

食屎啦！之前口口聲聲叫暴徒，而且先嚟扮晒蟹

你老母好大恩大德呀

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

1.我唔撚攰，七婆攰就自己落台。
2.返去問候佢老母
3.等左咁耐而家先話唔黎？！？

612 721 811

想我地鬆懈 一鬆懈佢就會清算我地

你管得掂你幾萬隻狗，加滿足埋我哋五大訴求先再講啦

我哋一軟化，一讓步，背後個大清算、大拘捕同白色恐佈就跟住嚟，文革2.0已經喺香港玩緊。香港人去到依個位已經退路，冇可能返翻6月9號之前咁。一對要頂住，底線已經講咗，一步都唔可以退

後果自負

無錯，再袋先，轉頭就頭都扑爆埋㗎啦

唔敢打咪唯有招安

呢班人講啲咁既野真係好嘔心

敵疲我打

popo怕清算? 部份訢求係咩? 真普選?如果有真普選我收貨，其他4樣野下任民選特首答應。

一邊追殺港人，一邊叫人和解

五大訴求
缺一不可

加多句
唔係就攬炒

軟化嘅話，點解琴日重係打到咁？

扮軟畀國際睇，實情無變，記住佢地所做唔係for香港人的

我只知佢一日唔正式跪低，承諾並即時執行五大訴求（唔係林奠落台，係全面雙普選），咁我就叫軟化嘞

因為黑警怕被清算，一邊打叫暴徒一邊扮有禮貌對記者

不如十月一號成立臨時政府

想點呀 唔叫中國香港啦咩 屌你老母

五大訴求 卻一不可

叫佢地食屎啦!! 再唔點應五大訴求, 十一實送份大禮比佢地!!!

敵疲我打、敵退我追

五大訴求
缺一不可

記住一樣野，無論敵人做乜我地都唔可以鬆懈，我地要保持對抗意識，最少10.1國慶一定要送大禮，短期目標。

5大訢求缺一不可，立即雙普選，立即釋放所有被捕抗爭者，調查警隊違規，立即撤回送中法案

我已經唔記得2014個十月一做左乜

收皮啦，恐嚇左我地兩個月，你班解放軍行撚左兩個月未落到黎？

只差在未能好似天氣之子咁衝前救人，做到就野可以怕
(唔想被拉，唯有反抗，齊上齊落)

軟佢老母
傷左咁手足先黎話傾
還返曬d眼 和 五大訴求咪傾囉

就黎去到一個地步，如果唔反抗只會全民被拉。想下過關時你會被點對待，就明今時今日無得退。

黑警係軍政府唯一既武器, 呢兩月以黎黑警無法無天, 老共比左"你隨便打, 有我照住" 呢個指示, 你以為放左出去既權力咁易收得番?

呢個時候邊個話想收番黑警權力, 黑警隨時叛變, 唔信? 你估佢地唔警老共搵佢出黎祭旗平民憤? 唯有權力在手佢地先會安全.

以此推論, "朋友"政策會同黑警打人一齊出, 政府冇方法收番比黑警既櫂力!

10.1周圍射teargas, 諗起就想玩玩了

我無咩耐性
希望你地出解放軍 打倒所有暴徒

軟？

點軟呀？

叫你班狗唔好再發癲啦

我屌你班仆街都攰

佢扮野咋

稿就放軟，實際加硬
停地鐵，警狗瘋狂暴力

上個禮拜黨報仲話香港青年被老解震攝架

爽啊，催淚煙花贈國慶，全香港感動到流淚

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

林鄭:我日日話同人傾，但我同時日日打壓你班曱甴，停港鐵，出禁制令，慢慢拖時間，次次都拉幾隻，遲早都清晒你班香港曱甴!

林鄭:我最鐘意見到和理非上街淋雨。反正兩百萬人我都可以當冇事。吹咩你地班香港曱甴，睇我幾時清算晒你地啦!勇武都好快俾我D二五仔拉晒

大家真係想咁?

五大訴求缺一不可!
解散黑警!

明面上軟化

暗中繼續白色恐怖，繼續封地鐵大搜捕

Block

想停？喂好簡單咋喎 五大訴求呀！
屌你老母又做唔到又想停
氹小朋友呀？你都on99
而加先黎扮要對話 要解決
我地係廢青 唔係社會持份者丫嘛
早一兩個月比外星人捉左？？定平行時空？
垃圾政府

求下你出解放軍

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

又話警察唔再出手

支那狗冇人同你做朋友

回應五大訢求先再講

又亂拋書包？？黑面先係好人角色囉！！！

因為侵侵落左order唔比發生天安門2.0

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

我9月個個遊行唔撚出 10。1都一定出啊

收皮，只會是敵人

唔好上當

政府？
美國出聲咋

琴日打到人咁
仲話降溫
妄想

上一秒：曱甴、廢青、恐怖份子
下一秒：我們是朋友

搵鬼信

盡快拉哂d黑警都仲有小小機會降溫。

全民勇武

五大訴求缺一不可

老解啊屌你

落實5大訴求 林鄭必需落台 馬上實行雙普選 斬草未除根 春風吹又生

五大訴求 ！
缺一不可！

824 一役有幾軟? 咪撚再吹水啦!

你封得狗鐵，預左要困獸鬥

態度軟化????中共只是轉左方向先向外國滅聲

解放軍呢？
唔係要落解放軍嘅咩
喂後果自負呢？

咪撚on9,記唔記得64果時共產黨點樣扮軟化騙D年青人？

完全錯判形勢

尋日無得搭地鐵
民怨又急升返啦

10月1號近了 一齊慶祝70大壽

10月1前一定用盡方法阻人上街

9月一定好撚黑暗

佢地根本控制唔住班狗

可能大公講嘅嘢係真

香港人幾時同過蝗做朋友
又係度懶熟

毋忘六四

班狗隨時反埋共既
根本係佢地心目中自己大撚晒

五大訴求 缺一不可 否則乜都無得講 10月1號全香港市民一齊慶祝國慶

口上咁講，但係清算同白色恐怖冇停過
再加上5大訴求實際上一樣都冇做
繼續示威咪睇下9月10月佢咩回應

理撚得你
一日見唔晒5大訴求一日都唔撚洗旨意傾
無撚用, 人地trump trump 講兩講又唔敢派摺被軍落黎鎮壓

笑騎騎,放毒蛇
一路白色恐怖一路對話? 不了

班黑警唔出黎還眼都唔駛諗住解決

班護旗手幾時跟住一齊講

呢個有無Youtube片
微博無帳號

肯定唔係 你尋日有去行 就會見到班狗仍然係幾L閪
7婆表面講得幾咁冠冕堂皇都係廢
你睇L到政府用高壓方法等我地收聲
唔比撘港鐵 商場閂9哂 嚇到啲怕事嘅返屋企 唔怕嘅去行一岀去狗好快就舉旗
幾個月黎佢係冇改變過

我想嘔呀.jpg

林奠你都聽咗兩個月啦
你知要點㗎

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可
唔回應無計傾

共產黨: 一邊氹你一邊諗點整死你。
完。

政府最大敵人

我問候你老母啊

宜家政府日日係tvb 播歌，聽到都覺得佢on9,真係小小世界

Good Cop Bad Cop
睇戲都成日都有嘅手段
你地唔係真係信呀嘛

問候你老母幾時死？

我就點都唔會讓步
遊行示威不合作運動直至有雙普選
如果日後真係能夠撤回送中條例，撤回暴動定性，成立獨立調查委員會個d只係階段勝利
我地香港人要既係非831框架下的真正雙普選
唯有普選先係解決問題既最終極辦法
香港人爭取左依樣野十年喇

出老解啦
仆街

借推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

叫黨鐵唔停站、再加瘋狂清算叫軟化？

612 721 811
無雙普選你唔洗指意我地會撤

唔明點解中共咁驚wor 十一 有400萬餾上街 佢都唔會理架啦

一隻狗挖一隻眼出黎先講国

食住上

而家係見818仲有咁多人出黎撐勇武，決定轉打和理非

1，扮軟化讓步
2，白色恐怖，抄人唔俾過關屈叫雞
3，封地鐵唔撚俾你行

10月一定會搞大佢
放心

up

825荃葵青
91機場

幫手推 連仔都唔知搞乜不平畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

仲話革命？仲話打仗？
要贏就拼命掙扎，唔係拼命逃跑

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

自己怒的禍自己解決

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

家人？邊撚個同蝗蟲係家人啊
哈哈

控制左班狗先再諗住降溫啦
依家係佢地失控唔係我地喎 我地示威炸嘛

不推文

轉個頭就帶頭支持藍絲廢老帶刀出街

簡單有力

大家咁話
要死我要以「香港人」嘅身份死

口裡說不 身體卻很誠實

隔幾日又會有啲野爆出黎刺激大家嫁啦

咪撚信啊！
班畜牲轉換左方式咋
想洗白黑警
搞大企業
暗中冇停過搞市民
機場仲開緊 黑警未崩潰 就黎開學喇 heehee

快撚d 放棄香港，仲死攬香港做咩，你一放棄，香港成個抗爭就識停，係睇你支那肯唔肯做，和平分手尚可留支那於深圳河以北，兵戎相見則後果自負

解放軍入城屠狗
可能係中共得到民心嘅最快方法

不過中共太可怕 一點都不能信

思覺失調症發作

話知你收皮，五大訴求缺一不可

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

收返解放軍恐嚇嘅時候先係最有機會出嘅時候
好想好啲返屋企瞓覺

軟化咗？

250

屌你老母~五大條件，缺一不可
ps 唔應該用訴求，「求」字太謙卑了

暴風雨前夕

一定過 只是100或200萬之爭

唔受控

政府不斷降溫
班黑警繼續升溫

推。不能同意更多

好多國旗想跣低同著火

屌on9 搵個spokesman講累了

"收返恐嚇"唔係向香港人講
係同美國佬講既
淆底到

幾時出老解

唔好信

你冇停止過白色恐怖
做呢d野係冇用架

話咗佢地實忍唔住發癲

我唔覺
唔好睇高官同建制講乜
身體先最誠實
黑警冇軟化即係政策冇改變

你政府有秋後算帳嘅行動，基本係唔會有談判空間

一堆被政治打壓嘅媒體、個人、公司嘅損失你點撚樣補償？

其實既然有武警有老解，最撚容易要10月1前冷卻，就係推半隊黑警入去坐，起碼會壓咗3-4成人數，而呢3-4成人即時由淺黃變返中立愛國撚

軟條撚
有人拎刀都冇人被捕
過期催淚彈繼續射

屌
出解放軍啊仆街
我叫你出啊仆街
一起死啦共匪

但完全見唔倒班狗軟化

香港朋友對你問候一聲 屌你老母

屌佢老母咁撚耐都未黎

解放軍呢

軟條撚 琴日仲係咁射人眼
又亂咁放TG，又亂打人
話手足同記者係曱甴

政府同大陸愈搞咁撚多野
香港人只會愈同你玩撚大佢

無錯 我希望大家真係要堅持落去，因為我地無路可退，只要今次事件一完結，大清算就會開始。
睇到國泰已經係未來既例子，公務員、社工、醫護、律師、航空、教師、所有出過聲既界別，遲早一日「秋後是什麼」。

另外，現時港鐵、智能燈柱既數量不斷增加，其實之前搵返好多source，可以睇到政府玩緊語言偽術，影像鏡頭上確實無人面辨識系統功能，但從來中國都係將影像傳輸到監控辦公室進行人面辨識，所以現時將影像傳輸到警察總部甚至再轉送到中國進行人面辨識，並不是無理推測，建議身分敏感者盡量使用巴士或小巴。

呢排發現巴士都有cctv

i can do this all day

你信中共？
你睇下信中共既人有咩下場

解放軍唔黎
開始淆底

中共點會可能軟化 佢所謂嘅軟化只係為咗下一步食咗你

中共一刻都不能相信

所以大家更加唔好縮唔好妥協，讓番個主動權俾佢

叫攬炒無錯

遲早中共就清算哂班狗
係因為班狗所以愈嚟愈多人出嚟

尋日睇班狗就無降溫，佢哋控制唔到wo

唔郁班狗一定唔止呢個數

土共
我屌你老母

On9

唔出解放軍
極度失望！

班馬到二百萬+6

俾人呃1次係可憐，同一招俾人呃2次係抵死

從佢嘅處事手法我唔認為會降到囉

推

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊內部以‘甲甴’爭議詞代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

做啲文宣俾14億蝗睇習大大都釋出善意
班港獨都唔收貨咋
左膠先以為呢啲文宣係對香港人講

五大訴求，缺一不可！否則，後果自負。

識驚啦咩

階段勝利

中國國慶70年唔可以亂

MTR比人民日報屌左句就嚇撚到咁

話就話受軟唔受硬
但屌你老母軟招都唔出諗住出口術就平息？

唔出老解太可惜了

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係得中国人會褒揚依啲生番行為

軟條啫 封鐵 運黑警。害到普通市民無車塔 放工無鐵塔 邊忽軟

要煲大番佢地呢排既白色恐佈，等香港人認清中共根本冇釋出過善意

仲有，我地係咪應該將釋放被捕人士永不秋後算帳黎做對話前題？

無大特赦唔駛旨意會停。
長遠計就點都係....唔講咁多理論

結論都係：
五大訴求，缺一不可。

出真彈都叫軟化?

手法不同 千萬不能軟 一定會秋後算賬

係到扮弱 食屎啦 仆街

除非應承五大訴求
唔係冇得傾

中共慣用手段
五大訴求缺一不可

倪匡名言：「妓女尚可相信，共產黨萬萬不能相信！」

誓不兩立

係唔敢出兵驚真係制裁咋

差10分鐘都唔嚟 點解？

見靠嚇失敗就縮返入老母個閪度

BUT POPO PK THAN BEFORE !!!!

國慶近了

駛乜收返啫, D WJ一早都混咗入防暴裡面啦.

天妒紅顏

又收返埋把劍